是日早餐(食到遲到)

10:30上堂的我仲歎緊早餐

啲長通粉好頹

隻強

冰度? 咁正有長通粉?

劣

delifrance

City🤔

hku

長通粉同隻蛋勁正呀

有米食delifrance

20蚊幾毫。。。

係呀吉妹

下次不如約食

ok ar

幾時ar

你鐘意la

dllm

？？？